記唔記得狗會以前有個投注項目

就係首發事項係開角球，點解而家冇左